諗到個方法救救中國以致中國人

就係全部支那人自殺死亡。地球上一個支那人都無。

咁支那就有救喇

認同請正皮

有財有勢果班不知生活得幾過癮

推翻共產黨，三民主義，統一中國，全民普選